GUN咗布兄超近Q牛，有冇人救救我😔😔😔

當時已經諗過真話定反話，最後信撚咗，而家點算，三十手，$27000，IFC定青馬

$27000姐 好快搵得返

算啦2萬7睇開d啦 返多d工對沖返啦

唔中咪即係布神講緊反話囉，你自己真心膠 我就未見過布神會唔中

呂布唔係咁易跟架，我跟足百幾個post都未必分得清

沒事兒~~~

唔撚係呀

唔洗分唔清啦
今次布神真係牛過，而且輸撚晒
布神都話賭唔中啦

講明加密真話

昂船洲大橋

輸就直接打靶
你知唔知佢有好多put

好跟唔跟個假膠？

反話黎架傻豬，布神熊過夜呀

$27000 去賭一鋪ching應該都有d貨啦

又一條傻鳩

人地點會做對沖

咪係，啲人道行唔高又冇慧根就梗係唔識
參透左佢係100% 準

買熊又買牛

聽日開市走得好走 (好彩未打靶既話 )
夜期依家已經跌緊5百幾
真正股災來了

真，買一邊得50%贏，買晒2邊咪100%贏
條數咁易計都有咁多人唔識計

Q瀕死牛要配合恆熊食用先係必勝組合

然後冇用末日put對沖？
要用埋美股對沖架

休息幾個月再黎過

牛熊都有 對沖左 升跌都贏